IC-2100
Estructuras de Datos
Prof:MSc.Samanta Ramijan Carmiol
Laboratorio 6
Recorridos de Árboles.

1.Investigue acercade las distintas formas de recorrer o imprimir el contenido de un árbol binario.Documente en su blog el funcionamiento de los recorridos depre-orden,in-orden y post-orden.

2.Escriba en C,un programa capaz de imprimir un árbol binario sencillo(cuyos nodos contienen valores enteros) realizando un recorrido post-orden. 

Aspectos Administrativos

1.Límite para la entrega de la asignación: Lunes 23 de septiembre a las 8am.
2.Plataforma de revisión 

a.(1)blog personal de cada estudiante.
b.(2)repositorio de código.
